<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	
	<string name="app_name">Lab-i9</string>
	<string name="GPS_inativo">"inactives GPS"</string>
	<string name="Deseja_ativar_GPS">"Vous voulez activer le GPS?"</string>
	<string name="Resposta_sim">"Oui"</string>
	<string name="Resposta_nao">"Non"</string>
	<string name="Lugar_nao_encontrado">"Emplacement introuvable. Vérifiez l/adresse indiquée"</string>
	<string name="como_ativar_GPS">"Faites glisser la barre du haut vers le bas et cliquez sur GPS"</string>
	<string name="buscando_coordenadas_usuario">"Attendre. Cherchant coordonnées de l/utilisateur."</string>
	<string name="carregando_overlay_no_mapa">"Superpositions de chargement sur ​​la carte"</string>
	
	<!-- Titulo dos Pontos Turísticos (Francês)-->
	
	<string name="biblioteca_publica_de_olinda">"Bibliothèque publique d'Olinda"</string>
    <string name="farol_de_olinda">"Phare de Olinda"</string>
    <string name="mercado_eufrasio_barbosa">"Marché Eufrasio Barbosa"</string>
    
    
    
    <!-- Voz do GPS da Biblioteca Publica de Olinda-->
    
	<string name="biblioteca_publica_de_olinda_gps_voz"> Créé par décret impérial du 12.07.1830, la Bibliothèque publique d Olinda a été installé au couvent de San Francisco, étant le 1er et le 5 de Pernambuco au Brésil.</string>
	<string name="farol_de_olinda_gps_voz"> Construit à l origine sur le Monténégro, Fortescue, le phare a été allumé Olinda en 1872. </string>
	<string name="mercado_eufrasio_barbosa_gps_voz"> Bâtiment datant du XVIIe et XVIIIe siècles, où il y avait la Maison des Douanes premier Pernambuco, le site a été, entre 1894 et 1960, la Candy Factory Ltd Amorim. Il a un plan rectangulaire, simple couche, en maçonnerie de briques. </string>

	    
    
    
    <!-- Texto dos Pontos Turísticos-->
    
    <string name="biblioteca_publica_de_olinda_texto"> Créé par décret impérial du 12.07.1830, la Bibliothèque publique d Olinda a été installé au couvent de San Francisco, étant le 1er et le 5 de Pernambuco au Brésil. Avec le transfert de la Faculté de Droit d Olinda à Recife, l espace ne fonctionnait pas depuis plusieurs décennies, étant rétabli par la loi n ° 4329/1983. Restauré en 1996, la maison de logement de la Bibliothèque publique d Olinda est l un des plus vieux bâtiments de la ville. Il a été peint par Franz Post, au XVIIe siècle. </string>
    <string name="farol_de_olinda_texto"> Construit à l origine sur le Monténégro, Fortescue, le phare a été allumé Olinda en 1872. Visible 12 miles, le phare actuel a été construit à Morro Sérapion, étant inauguré le 7 Septembre 1941. Pourquoi se démarquer dans le paysage d Olinda, est devenu l un des principaux monuments. </string>
    <string name="mercado_eufrasio_barbosa_texto"> Bâtiment datant du XVIIe et XVIIIe siècles, où il y avait la Maison des Douanes premier Pernambuco, le site a été, entre 1894 et 1960, la Candy Factory Ltd Amorim. Il a un plan rectangulaire, simple couche, en maçonnerie de briques. Les façades sont toutes remorqué, et les ouvertures principales voûtée avec corniche pleine et rectangulaires. Bien que le bâtiment d origine ont subi des additions, le Mercado da Ribeira do bien lu. Il a un théâtre et un espace pour les expositions et populaire. </string>
    
        
    
    
    
    
</resources>
