<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	
	<!-- Titulo da Praia de boa Viagem-->
	
	<string name="praia_de_boa_viagem_pt">Praia de Boa Viagem</string>
    <string name="praia_de_boa_viagem_en">Boa Viagem beach</string>
    <string name="praia_de_boa_viagem_fr">Boa Viagem plage</string>
    <string name="praia_de_boa_viagem_es">La Playa de Boa Viagem</string>
    <string name="praia_de_boa_viagem_ge">Boa Viagem Strand</string>
    <string name="praia_de_boa_viagem_it">Boa Viagem spiaggia</string>
    
   	<!-- Voz do GPS da Praia de boa Viagem-->
   	
   	<string name="praia_de_boa_viagem_gps_voz_pt">A Praia de Boa Viagem é uma das mais famosas do Brasil. 
A maior parte da praia de Boa Viagem é protegida por uma barreira de recifes naturais, os quais deram nome à cidade.</string>

	<string name="praia_de_boa_viagem_gps_voz_en">The Boa Viagem beach is one of the most famous in Brazil. 
Most of the Boa Viagem beach is protected by a natural barrier reef, which gave the town its name.</string>
	
	<string name="praia_de_boa_viagem_gps_voz_fr"> La Boa Viagem plage est l\'un des plus célèbres au Brésil. La plupart de la Boa Viagem plage est protégée par un récif de barrière naturelle, qui a donné son nom au village.</string>

	<string name="praia_de_boa_viagem_gps_voz_es"> La playa de Boa Viagem es una de las más famosas de Brasil. 
La mayor parte de la playa de Boa Viagem está protegida por un arrecife de barrera natural, que dio su nombre al pueblo.</string>
	
    <string name="praia_de_boa_viagem_gps_voz_ge">Der Strand von Boa Viagem ist eine der berühmtesten in Brasilien. 
Die meisten der Strand von Boa Viagem ist durch eine natürliche Barriere Riff, das die Stadt ihren Namen gab geschützt.</string>
    
    <string name="praia_de_boa_viagem_gps_voz_it">La spiaggia di Boa Viagem è uno dei più famosi in Brasile. 
La maggior parte della spiaggia di Boa Viagem è protetta da una barriera corallina naturale, che ha dato il nome alla città.</string>

	<!-- Texto da Praia de boa Viagem-->
	
    <string name="praia_de_boa_viagem_texto_pt"> São sete quilômetros de areias claras, coqueiros e um mar de águas verdes pontuado por piscinas naturais. 
No extenso calçadão, há quiosques padronizados, pista de Cooper, chuveiros, quadras de vôlei e equipamentos para musculação. 
Um dos pontos mais concorridos da praia é o trecho entre as ruas Félix de Brito e Melo e Antônio Falcão, em frente ao Edifício Acaiaca.  
Encontra-se de tudo em Boa Viagem  – de abacaxi fresquinho a caldinho de sururu e de feijão, além de repentistas e emboladores. 
Devido à presença de tubarões nesta praia, os mergulhos são permitidos apenas nas áreas protegida por recifes naturais. O surf está proibido. </string>
    
    <string name="praia_de_boa_viagem_texto_en"> Seven miles of white sands, palm trees and a sea of ​​green waters dotted with pools. 
In the extensive boardwalk, there are standardized kiosks, jogging track, showers, volleyball and weight equipment. 
One of the busiest beach is the stretch between the streets and Felix de Melo Brito and Antonio Falcon, in front of the building Acaiaca. 
You are all in Boa Viagem - pineapple fresh mussels from the broth and beans, and suddenly and muddy. 
Due to the presence of sharks at this beach, dips are allowed only in areas protected by natural reefs. Surfing is prohibited.</string>
    
    <string name="praia_de_boa_viagem_texto_fr"> Sept miles de sable blanc, des palmiers et une mer aux eaux vertes parsemées de piscines. 
Dans le vaste promenade, il ya des kiosques standardisés, piste de jogging, des douches, volley-ball et de l\'équipement de poids. 
L\'un des plus fréquentés plage est le tronçon entre les rues et Felix de Melo Brito et Antonio Falcon, en face de la Acaiaca bâtiment. 
Vous êtes tous à Boa Viagem - moules d\'ananas frais à partir du bouillon et les haricots, et soudain et boueux. 
En raison de la présence de requins dans cette plage, les trempettes sont autorisés uniquement dans les zones protégées par des récifs naturels. Le surf est interdite.</string>
    
    <string name="praia_de_boa_viagem_texto_es"> Siete kilómetros de arena blanca, palmeras y un mar de aguas verdes salpicadas de piscinas. 
En el paseo marítimo amplio, hay quioscos estandarizados, pista de jogging, duchas, voleibol y pesas. 
Uno de la playa más concurrida es el tramo comprendido entre las calles de Melo y Félix Brito y Antonio Falcón, frente a la Acaiaca edificio. 
Todos ustedes están en Boa Viagem - mejillones piña fresca a partir del caldo y los frijoles, y de repente y barro. 
Debido a la presencia de tiburones en esta playa, las inmersiones se permiten sólo en las áreas protegidas por arrecifes naturales. El surf es prohibido.</string>
    
    <string name="praia_de_boa_viagem_texto_ge">Sieben Meilen von weißen Sandstränden, Palmen und einem Meer von grünen Gewässer mit Pools punktiert. 
In der umfangreichen Promenade gibt es standardisierte Kioske, Joggingstrecke, Duschen, Volleyball-und Kraftgeräten. 
Eine der belebtesten Strand ist die Strecke zwischen den Straßen und Felix de Melo Brito und Antonio Falcon, vor dem Gebäude Acaiaca. 
Sie sind alle in Boa Viagem - Ananas frische Muscheln aus der Brühe und Bohnen, und plötzlich und schlammig. 
Durch die Anwesenheit von Haien an diesem Strand sind Dips nur in Gebieten mit natürlichen Riffen geschützten erlaubt. Surfen ist untersagt.</string>

	<string name="praia_de_boa_viagem_texto_it">Sette chilometri di sabbia bianca, palme e un mare di acque verdi punteggiate con piscine. 
In passerella estesa, ci sono chioschi standardizzati, pista da jogging, docce, pallavolo e attrezzature di peso. 
Una delle spiaggia più frequentata è il tratto tra le vie e Felix de Melo Brito e Antonio Falcone, di fronte al Acaiaca dell\'edificio. 
Siete tutti a Boa Viagem - mitili ananas fresco dal brodo e fagioli, e improvvisamente e fangosi. 
A causa della presenza di squali in questa spiaggia, tuffi sono consentiti solo in aree protette da barriere naturali. 
Navigare è vietato.</string>
    
</resources>
